有冇人知軍政府2013年只係得2萬幾隻曱甴 雨傘魚蛋反送中5年間加多咗萬幾隻

屌你老母700萬人請100萬隻狗呀笨

警民比例全世界最高

仲要再加緊

有班人成日屌香港人唔反抗
掉翻轉頭諗香港前綫勇武比例其實一啲都唔低
只係班友成日鍾意攞烏克蘭嗰啲嚟比較
借啲意踩香港人

烏克蘭班狗裝備有撚咁精良咩

Push

可惜愈拉愈多 後期無612果時5分1

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

唔好鳩噏 香港警民比例係0:7,000,000啊 全世界唯一一個無警察嘅先進社會

想拉底失業率
呢班人做警察個時都打劫同強姦
放呢班人出社會世界大亂

之前睇過段烏克蘭佢哋可以好近推嚟推去，講到尾香港警甴根錫身到仆街，係咁射射射

係之後到俄佬出軍人嘅暴力先正式勁過警甴

6個月唔告就冇咗個底
武漢肺炎停一停又回唔少血
當然都係越多前綫越好
但你我都知到就算200萬人有十分之一前綫都唔會夠狗+老解打
一定要多管齊下

心水清

最好笑係多咗果啲有一堆係佔中後話入去改變警隊，結果係變得更凶殘。

好似係武警嚟
冇軍人咁靚裝但狼死過所有武裝部隊

香港警甴太多

冇學識, 冇技術, 冇能力
唔捱得, eq低, 屌老細

下年變4萬

其實講到尾都係唔夠同路人同埋雨傘當年意志唔夠堅定
班狗今年加咁多個位
如果2000幾個意志堅定嘅前綫手足入去做
我覺得呢個招其實work
但要過到個心理關口先

後期用sniper 嗰啲係俄軍混入

講漏咗最重要嘅
人工高 福利好

做過前線就唔會入去做啦

你啱
俄軍混武警
惡毒之最

囚徒困境
夠同路人一齊做呢招真係work
為遠大嘅目標我又唔介意忍一忍喎

2000個有20個可以維持到已經好好

係咪個個都意志堅定就另一回事
我只係想講呢招其實俾人低估咗

投名狀係一個好嘅保障

好似衣帶詔咁
大家齊上齊落
不過都係FF吓
純粹想提出呢招其實work

對家裝備太好
正常都冇咁多槍械用

因為一早知道會變成咁 所以預左請定班黑警黎打市民

下年就加到四萬人，學支那不斷pump大維穩系統

其實係14年暴增
19年又暴增
預計5年後狗隊隊會有5萬隻曱甴

其實正常地方嘅防暴係唔會有實彈
香港嘅前綫勇到咁
班綠曱甴冇實彈一早唔知死咗幾多件

警民比例咁高既時候，目前既勇武數量係完全不足...

肯食子彈既前線勇武係存在，但係首先香港人要用行動說服佢地去食子彈係犧牲小我，而唔係單純送死

S

老實講歷史上嘅社運有三分一以上人口參與嘅話係100%贏
只係冇咁快有成效
香港絕對接近33.3%呢個數
可惜好多好心急嘅人一見到未有成效就發悔棄/亂屌人
熱狗都係咁煉成
14年嘅熱血公民識諗嘅都走曬
得翻班心急怨婦喺到吠
唔希望香港人擁有熱狗心態

up

所以光復左之後要入晒毒氣室 否則都係比佢地搞亂個社會

所以個問題係警民比例過高
而唔係香港人廢
兩回事嚟
香港人根本好撚勇武

果萬幾人14果陣話去做spy
點知同化埋

繁殖率超高

推

我都想
起碼要絕育先
可惜真正嘅公民社會比我哋想像中都更左膠
最多捉撚曬佢哋去坐

其實入去做spy嘅應該冇咁多人
好多根本本身就係豬
何來同化

班仆街犯罪率仲高tim

諗得出都on9。
二千人一齊加入狗隊嘅話姐係有組織啦，有組織點解重要加入去，你老母撥集資基金去海外受軍訓啦。
你話依個plan好理想，不如你諗下入撚咗狗隊你可以點同手足通風報信，唔好同我拎湘軍做例子，本身佢地地方軍已經同中央軍分裂。
你望下狗隊，根本同中共同一條水黎。

對面永遠快你一步

你貼張圖13年2萬8，依家3萬，邊有多成萬咁誇張
唔好當連登係藍絲區，誇大啲嘢嚟講搏hit rate

d人話要入去改變黑警嘛

離開香港，留返3萬警加家屬自己係到。

等佢哋自成一國

有冇得諗

係香港，普遍認知 警察=犯罪分子，你一定唔係住係香港了

疫情一過麻煩搵人搞遊行示威 我投區議員唔係要你飲飲食食

大把啦，果班咪係依加打得最落力果班囉

然而721 話唔夠警力

唔只熱狗嘅 好多人都覺得可以短時間推翻港共
太急進啦 波蘭都等咗10年啦

Push
Dklm

所以咪越黎越垃圾囉

依家係3萬8

法國都係因為有過血的洗禮先孕育到自由
不過係必經之路

將支持民主自由的人
當反恐咁對付

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

唔work架
有防暴狗佔中嗰時係前線添

全民做警察

屌

財政預算修正案：
1. 取消代繳HKDSE，鼓勵學生去英美名校留學。
2. 取消HKDSE制度，鼓勵公立教育國際化(SAT/IB/GCE)。
3. 保障市場有2億個口罩供應(一個月存量)。
4. 鼓勵公立大學私有化，鼓勵學術自由，避免政治干涉學術。
5. 標準工時

唔洗烏克蘭，法國美國加拿大韓國示威者都完全比唔起
成日都話勇武，咁耐以黎重傷過一隻狗都無（最最最接近殺到狗係10幾歲仔係百狗之中出界刀），其他乜乜屠龍小隊只係個笑話
香港所謂勇武只係有勇氣企出黎，而唔係有勇氣拎武器去殺狗，要成功最緊要知自己短處，唔接受只會失敗收場

魚蛋都係用板就對推

唔會係民居射tg變咗都市傳說

無錯
一背叛就公開佢個身份

香港人好撚勇武，不過需要更多人參與

入狗隊仲諗住自己係黃，以為硬碰硬可以推翻港共，兩者都係天真。 好難聽，但事實就係好多嘢都要地下化。

咁你出左手未？

你自己睇喇

28500咪啫係三萬

你都識講撥集資基金
邊到嚟基金？

唔識就唔好咁串
柒咗就潛
就係咁簡單

出現了
你講美加法韓有邊個國家係有死到狗？
唔好FF人哋好撚勇武勁過香港好多
人哋只係因為民主國家不得不跪
又當割頸手足係condom

3.8萬~!!

我出糧畀你寫30k然後出28k話28k即係三萬你o唔ok

公佢老母咩 快快手殺撚完d左膠仲係到叫口號

絕育？絕種最好 藍絲一樣

有興趣睇下蘋果呢篇報導
13年講既而家中撚晒

有讀過歷史就知好似宋朝咁
請哂班社會垃圾返去當兵養住佢地等佢地唔好作反

理大戰點都超越左掛

有一班話要入去改變狗隊啊嗎

絕育好似就係人工絕種咁解

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

612邊有咁多full gear 真前線
71都個時都唔多啦

平時都唔做野
請咁多番黎做乜